老老豆豆，你班香港人真係好撚陰濕

你好嘢！
前2日喺維園扮趕時間，塞啲現金券俾我地。
傾多2句都唔肯，多謝都嚟唔切講。

本身就咁睇都冇乜嘢

吖你班香港人，癡啲100蚊紙喺底紙到

都話咗我地唔收現金，你咁樣算點先？
我地後生仔係為理想，為未來而戰嘅

我同班friend雖然洗咗好多錢，冇乜時間返工
但三餐尚叫溫飽，冇餓親

啲餐券我地會派咗去
啲錢就會捐俾星火

香港嘅大人，你再咁樣做，我地真係會好愛你
多謝你地

想喊巴打順便睇下

六月到今日，我地既香港

我係香港人呀屌

真係唔想見到咁 其實我地係前面做真係份內事

好人一生平安

屌想喊 多謝你地

洋蔥

Btw好撚多謝d有心人

香港加油！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

香港人

比錢你買裝備又捐撚左 醒少少得唔得

其實香港人係好留意時事，但奈何真係太多負擔先唔想企前線

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

屌想喊

陰濕到

感動到想喊

小心俾蝗同藍拎埋一份

香港光榮一代

收你就收啦屌你老母
覺得唔好意思就Share 埋俾朋友食

始終食飽飯最緊要 餓親個肚 會過意唔去

喊撚左

香港人真係好有愛
亦都係一群共到患難既人
希望呢份團結會有成功既一日

多謝你

香港人！

真係唔洗驚唔好意思 你唔收 係對大人不敬
收啦 買裝又好 坐車又好 找去飲飲食食玩都好
你地應得架

D牙嬸當左新年爭俾飲茶錢咁

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

點解香港人會咁好心地

香港人加油呀

好感動
但如果各位真係有需要就自用啦, 香港大家都有份

屌

做咩又放催淚彈呀

催淚彈

屌 呢個post

仲勁過催淚彈

要食飽 保護自己

你個仆街引我入嚟食催淚彈

好波
廢事俾人口實

喂你地自己買野食買袋啦
捐畀星火做咩？
我地係要你唔洗用星火啊！
你地上前線係份內事，我地捐錢幫你地都係份內事！

買裝再損比物資站都好阿

我想要呀屌 都唔知邊到有

比你就拎去食野啦
或者幫手比其他前線

係愛啊

尋晚比人請食飯 成個人呆咗多謝都講唔切 多謝你

721 811
仆街想喊

俾錢果位心地真係好好 但係就咁俾錢會唔會唔太好 因間啲5毛又話我地收左錢 我覺得可以買埋gear派會好啲 即係轉一轉個方法 費事又有位比人入 拿黎做propaganda

好痴線
不過實有好多人濫用良心

行到深水埗有餐蛋治做宵夜
真係多謝

屌點解大家都咁有愛

如果你無需要的話, 你袋住先, 轉交俾其他更有需既手足

好人一世平安

612 721 811

學生及示威者有民意授權嘅表現

香港人係好高質既。

樓主唔好餓親個肚

大家係自己能力範圍內努力啦！

樓主都好陰濕

香港人加油

香港人真係好高汁

拎上前線俾小朋友 有日同得個𡃁仔銀包得一百蚊 食個lunch都冇咗一半

眼濕濕

睇路呀，陰多你幾鑊添呀，傻仔

痴撚線香港人

巴打 果幾舊水就起買裝嘛
捐錢呢d野比大人去做

cls

香港嘅小朋友，有好多香港嘅大人係真係愛你地當你地仔女一樣架

點解我吃飯吃到喊

真係好撚陰濕

屌 好撚憎見到依d post
以為自己打得飛機多

就算唔派利是俾樓下班無良心石Q, 都會留番黎俾你地為香港人付出左咁多血汗嘅後生仔, 唔好同我慳盡情享用

唔好捐啦，有需要就拎黎用，搭車，買水都要錢

藍屍會話有錢收咁樣
真係唔好俾現金，捐裝備仲好

想喊

屌 係office睇到眼濕濕

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

好仆街 捐錢比前線都有嘅

香港加油

努力撐住呀

唔該你啦
你搞得掂就幫手問下其他戰友搞唔搞得掂，食飯搭車都要錢
再成張卷連埋張銀紙比佢地
捐錢我地會捐 呢樣係我地最大能力可以做嘅
唔該

好感動

I LOVE HONG KONGERS

屌喊左

Push

下次拎去買裝啦
錢大家都會照捐
但呢啲錢係預嚟比你地買裝同維持日常生活

其實好驚D餐券用/換唔晒，嘥咗

唔好意思 我有負擔出做唔到勇武 只能和理非 但希望你地要記住你地背後好多人支持你地同你地一齊行

係呀！！冇啦啦俾人塞野落書包

細路們就收左佢食飽啲 買好啲既gear
我地成日都唔知點交俾你地仲煩架

我係香港人呀Hi

唔係得台灣人先係最美麗嘅風景，香港人都係

Cls

推

好有愛

push

香港窮到得番錢 好想喊

請註明藍屍腥港支畜除外

香港人 我愛你

有洋蔥

果d都唔撚係人黎

。。痴線。。

喊出嚟

加油

多謝d有心人，長期戰，大家加油

屌你, 咁大粒洋蔥早出聲呀。
係公司真係睇到喊呀

痴線㗎

Warm到咁樣算點！

好感動
但係樓主你張相咁po出黎怕唔伯又會俾人拎去斷章取義

又有把柄比人話收錢出黎，派錢真係唔好啦

好人永遠平安

喊咗香港人嘅團結唔應該係為對抗政權而展現

可悲

真係吹佢地唔脹

哥哥姐姐

我地啲大人就只可以做呢啲野

屌
食食下飯眼濕濕呀屌你地

多謝香港人

香港有愛

如果我係嗰個人見到你捐左d錢會好hurt
好似比人拒絕左咁

求下各位如果有咁既情況可唔可以用黎買gear自己用呀

個香港大家既
錢我地捐 大家有邊樣就做邊樣
你地要夠錢食飯
要飽肚 要幸福

真香港人好有愛

點解黃絲咁撚有人性

強烈譴責，呢d催淚彈個毒過d狗放個d

陰濕過黑警好多，必須予以譴責

入機場啦喂

係唔係請下後生仔食飯都唔撚俾
資助你買裝備又捐撚左佢
再咁客氣我地班廢中真係嬲

推。

入到黎食彈

另類催淚彈

巴打你有需要咪收咗去囉買裝都好丫

721 811

811 721 612

求你用咗去

可以學習下喎

唔好咁啦 你要左佢啦

俾得你就用，而家打緊仗，唔駛唔好意思

不能同意更多！收錢絕對無問題！

影上黎又俾人話收錢架啦

香港人冇得輸

頂，5小心負評左
未見過咁善良嘅‘暴徒’！
香港人加油

如果香港只係剩返呢班高質既真香港人 你話幾咁美好

哭了

喊左

洋蔥😭😭😭😭

我地值得最後勝利！ 咁高質都輸俾班狗？邊有咁既道理！

自己買裝醒少少
班大人就係唔識/唔敢去買
重要po錢出黎-.-等陣又比藍絲話
醒少少啦

香港人真係好高質！

感動

自己買裝買嘢食啦頂你

香港人係暴徒
有催淚彈既屌
我係香港人啊！

真係好陰濕

好人一生平安 香港加油

香港人真係好可愛

香港人好波

真催淚

型

香港人好嘢
買裝啦

我地要堅持！ 呢場抗爭係長期戰 你地要食得飽 有車搭走得到！ 大家各司其職 加油！

好人一世平安

721 811

大人們 求下你哋唔好再咁痴線

機場機場

屌 班藍絲五毛係咪都話我地收錢㗎啦

有錢圖最好唔好出啦，比藍絲見到又可以大做文章

呢幾日出親去都唔知點解都會有D姨姨路過都行黎同我講加油，叫我地小心D，個個都會好擔心咁重覆講幾次，屌真係諗起都會好想喊

借推！ 今日1點 機場啊

我係香港人呀hi

Cry

年青年加油！我地班老野一直支持你地。

買乜都好啦 幾百蚊對返工人士嚟講唔多錢，比得錢你嘅都會捐錢比星火

原來可以咁做

呢d都係一班冇勇氣上到最前的人少少心意，你地乖乖地收左佢啦

派比小朋友

好有愛...想喊但有需要就用啦，呢啲時候你客乜氣啫？

咁又何必收呢$300而招人口實呢
因為啲藍屍又會話我地收錢出黎遊行
我支持捐左佢

我地都好得意

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

唔好餓親。冇錢搭車去機場就出聲，冇錢食飯就出聲，唔好餓親❤️。要繼續加油！

P牌冇得正評只好輕輕的推一推

陰濕到喊
721 811

標題黨
btw正皮

sor
p推都冇用

催淚過催淚彈

光復香港 時代革命

好感人
香港人果然係最優秀民族

但掃興都要講聲
背貼100蚊張圖一定會比對家用黎做文宣攻擊我地前線收錢

冚家剷搭緊車又整喊人

其實直接買裝會更好
但多謝

有需要就拎去用,唔忍心睇到自己人咁辛苦

lm

樓主

721 811 光復香港 時代革命

[緊急分析]法！不！責！眾！

真係好興幸我係香港人

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

衰仔 啲錢比你地就袋啦
比我地啲家長盡下力 比我地照顧下

好陰濕呀

買KFC啦金拱門紅底

餐卷比得你就自己食左佢啦
錢就可以買野比前線

跟住班藍絲狗就會偷圖話派錢證據

發夢有次夢遊朋友餓去買kfc
有大人買左500$野食比我地去派

pushhh

起咗雞皮 今場運動真係好撚有愛
希望香港唔好變到支那人咁冷漠

港共三大死穴：721，811，機場

屌 又放催淚彈

錢比你就食健康d 啦
天氣咁熱就食多d生果
仲要成日捱夜

我地實在跟唔切你地班後生既步伐
太好體力喇你地
總知有裝有物資就用
我地呢班做左十幾廿年野
體力就無乜 錢唔洗同我地擔心
唔好覺得唔好意思
我地欠你地太多

香港人值得擁有一個更好嘅將來

612
721
811

真係收錢做嘢

唉屌...好撚感動

香港人真係好高質

多謝各位熱心人士同年青人。下次可以考慮用現金買di八達通送比發夢既學生

老實講 做得前線 戴得全裝就收左去啦 唔通放係街任人拎益班仆街藍絲咩

樓主不貪心好人一生平安

真香港人👍🏻

有愛 香港人

721

811

我有預感 啲圖又會俾藍絲抹黑話收錢示威

屌你咩

又出催淚彈

星火大人自會再捐
收你就收，今次睇到想喊，下次再捐就嬲

你諗下！大人睇完啲仆街狗呃飲呃食，都想見倒啲錢真正到倒你地手，唔係會唔心理唔平衡架，攞去開開心心食左佢，大家高興

係⋯⋯你地係應得 你地放棄左一個暑假出黎 仲拎埋前途黎做賭注 你地加油 我地做到就係支援你地 記住 You are not alone

年青人加油
候你地認為岩既野
我地會支持你地既

利申: 廢中

#不割蓆 #不分化 #不被分化

香港人真係痴撚線

其實買gear好似真係幾好
不過一直冇諗到添

唉屌,
一世平安

因為呢兩個月我比以前更愛香港
我愛你地呀香港人

香港人 陰濕黎講世界級

你地應得架 唔該你地收左佢啦

個位黎推

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

吊你個 post 有洋蔥既，好陰濕

隔住mon都覺得感動
721
811

d相會比藍絲廢老拎黎做文宣
屈人收錢上街

。。。。。

有愛

嘩屌衰人

多謝你地！不過下次真係唔好啦

屌你 收左先啦成功後先慢慢還得唔得姐

this is HONGKONGers

再一次證明香港人高質

SHUT UP AND TAKE MY MONEY,
TAKE CARE

咁陰濕都有既

有乜問題，大把義士要打官師同醫療費

I LOVE YOU

你都好陰濕

好感動
真香港人係真係好可愛好有愛
你話無晒班廢老 藍絲同埋蝗
香港真係一個天堂

真心，唔好再咁。只會益咗班藍尾廢老
根本勁多學生係唔敢或者怕醜去拎

【8月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂】

17名在811鎮壓中被捕義士將於今日下午在九龍城裁判法院提堂，提堂時間及相關控罪正待警方確實。

港共政權及黑警對義士逼害不斷升級，濫捕濫告之餘，在811當日更採取血腥鎮壓。各媒體直播時已證明黑警對被捕義士及香港市民採取不必要武力，多名義士被黑警扣押後，身體更多處受傷。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，支持眾被捕義士，令他們知道各方並無因為血腥鎮壓而退縮。

唔洗捐俾星火呀 自己留黎買裝保護自己或者俾手足

下次再遇到 真。要大大力錫佢春袋

咪撚買支資m記啦屌你班好心人

香港真美只因有你（香港人）

要大大力鍚落個春袋

仲要狂錫

唉，真是喊到收唔到聲。
成日自言自語點解香港變成咁
總之..........
香港加油

好卑鄙

屌...不知不覺想喊

香港真係好多有錢人

好陰濕啊

嗚

係啊！小心小人趁機順手牽羊！

我冇嘢講

你地瘦到咁 收左佢啦乖

又放催淚彈

陰濕到想喊

大舊洋蔥

This is love

係愛呀哈利

P牌留言正評

藍絲又會看圖作故事

唔怪得咁多廢青衝上街咁都俾人陰到

屌想喊..

好感動

721 811

咪撚post上黎啦 一陣一班大陸西走去拎

好撚感動

推，

多謝你們.P牌冇得正評。

希望香港人繼續堅持不分化，大家努力！

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

屌！香港人其實真係好有愛！

下次用黎升級頭部gear啦 要捐大把人捐

有洋葱

衰鬼

夠用嘅手足，d 錢用黎買gear 俾其他手足啦
星火 同612 果d 我地會再捐
前線手足我地未必送得到去佢地手上架

我係香港人

琴日架架巴士都full。。之後有個黑衣大人話call uber一齊去
唔洗我地比錢
我查一查個程車要成35x 蚊
多謝你地

咁陰濕的好人真係第一次見

巴打
香港人

我係香港人！

屌諗埋啲陰濕橋就係想俾你地！想俾星火嘅就俾左星火！！！！收呀屌你地！！！！！！ （不過你地要點處置就，都係交返俾前線決定）

俾星火 不如俾班有需要嘅細路仲好啦
好多同屋企人炒左又唔好意思問人拎嗰班真係好撚慘

好人一生平安 721 811

好貼心呀屌

洋蔥post香港人加油

CLS, 陰濕到咁都有嘅

真係好過俾班仆街保安

愛心爆棚
創意無窮

香港人

你班後生仆街仔點解咁硬頸，食古不化過我呢d阿叔

香港人❤️

哈哈，你好可愛

香港人真係好有愛

班弱智點會因為你捐唔捐而話你冇收錢，理鳩班藍屍點諗啦佢地冇得救

手足撐住
香港人撐住

又有洋蔥

咪就係, 老老豆豆, 小朋友有呢D錢用來買物資OR食野啦, 人地比錢你買野,捐D錢出去唔係比錢佢既人的初衷, 扮偉大唔係咁做囉

岩

洋蔥
不過下次拎去買裝啦

藍c食開屎

琴日都有個呀姨請我同女朋友飲野仲同我地講多謝

利申：發夢見到

諗真佢地真係同感染左病毒變撚左喪屍一樣，除非佢岩岩開始變仲有藥醫

如果唔係唔好諗住感化佢地，同佢地傾計，理性討論，除時發顛咬撚死你

希望見post嘅大人見到，我地做細嘅好多謝佢地

好彩行過路過無拎炸我

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

好痴線啊

自己資源唔夠, 又或者同伴資源唔夠下, 唔係好好善用而係捐左佢? 大愛都唔撚係咁囉!
你諗下你依家爭取緊既野係為左大家, 而大家付出比你既資源就係為左你可以為大家爭取. 但你好"聰明"地將大家付出比你既野付之流水, 對你要爭取既野係完全無幫助...

我哋冇勇氣做勇武 就俾我哋做翻啲嘢啦
唔想你哋冇力衝啊

香港人真係好撚可愛

真係話佢on9 又怕佢嬲

仲以前捐完錢自我感覺良好

[集思廣益] 和你飛副本戰線

推😭

睇到眼濕濕

香港人加油不割蓆不篤灰

P 仔不能rate . 👍🏼👍🏼

其實我舅父對我好好架 我點知佢都係政治冷感D人黎 有個就深藍成日話大6 點好點好

個日有個女人喺地鐵站塞左二千蚊比我
如果你見到嘅好多謝你啊!!!!
利申 我地幾個買完裝淨低嘅拎左去捐

btw入機場啊！！！！

大家都好愛香港

香港人時間最少，但最多係錢...

攞去現場俾有需要既人

咁派法好易會益到啲貪心大陸人

你地係我唯一會尊敬既大人
寧願餓一兩餐都唔想用到你地錢

respect

唉，真係好多負擔

我都俾人塞過一次屌你老尾都未反應得切就從撚左人
btw我啲fd成日話依啲係贖罪卷

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

又比人話後生仔收錢搞事

係愛呀 哈利

居然出催淚彈

呢句真
上次撞到班年輕人買頭盔
我比左3000
又有一班要買生理鹽水
我又比800
仲車埋佢地去目的地

但到而家我都覺仲欠年輕人好多好多

CLS
我諗起人幫人幫人套戲

系

又唔洗咁做到幾多得幾多
無你啲錢同裝我地死左啦

如果佢地肯同示威者企埋一齊
我覺得無問題
如果係伸手黨
稍為有腦都應該分得出

藍絲： 示威班人遊行有錢收

如果我地年輕有企出黎
你地唔會受傷，亦無需要企出黎幫我地爭取自由
因在我地，果由你地去受

hongkonger

香港人點解可以禁高質

你應該收下😭😭😭

認同其他人, 300蚊你可以捐比其他真係有需要既人

身邊有同事同我講，好想為班年輕人做啲野
但又唔知可以點做
覺得好內疚

睇到喊左出黎

痴鳩線港人

721 811
光復香港

係 有咩建議

香港人！加油！

都唔知可以點交比前線

利伸：港豬

我都唔知，要問一問年輕人
幫得到一定幫

比你講中晒

食飯買gear都要錢，啲大人都係想支持你地

毋忘721，811

認真，大家收左既錢唔好拎去捐
捐錢果part我地都會
你睇下hongkong freedom 2小時籌到1500萬就知

唔知班細路需要咩野
又驚佢地有骨氣唔收

如果樓主唔on99自爆
除左俾錢果個人同樓主之外
究竟仲有邊個知？
如果俾錢果個人係藍絲
事後捐唔捐佢都已經入得你啦
呢d時候都要攞光環你地係唔撚係弱智架？

應該遊行日子見到小朋友/中學生一人一封利是咁塞俾佢地 入面塞多幾張

香港加油，一個都不能少

幫推

你捐錢不如真係買嘢 落現場講緊俾錢你地果啲香港人。。

喂 唔準咁樣呀 你地收到就要用黎食好啲、睇場戲，咁先啱架！

入得啲乜

我都好愛你

前線的小朋友，我地呢d廢中，無膽匪類要睇住一家大細去唔到前面

金錢／現金價值等等既資助，和理非遊行，著拖街落街屌狗，接仔放學係我地唯一做到既野
幫幫手，唔該你地個個都食要得飽，保護裝備要升級，我地真係冇人想再見到有爆頭盔爆眼罩既事出現

雖然我知你地都好好，會將身上裝備都傳去俾最前線，但可唔可以每個人都keep住自己一set裝，有突出黎先傳俾人。前線裝備唔夠唔緊要，後面有我地係度back up課金，唔好流血俾爸爸媽媽心痛

大人好有愛 小朋友又好有愛
見証到係愛呀哈利

上次有位社工話，有批物資比狗沒收左，好可惜
我同佢講，根本唔需要擔心，香港有好多熱心人，物資只會源源不絕

THANK YOU 手足!!!
香港多得有你哋!!!

// 何必收呢$300而招人口實呢
// 藍屍又會話我地收錢出黎遊行
樓主拎住疊券果一刻
任何有心人已經可以影低
然後上網看圖作故事啦
咁我而家咪問
究竟捐走人地一番好意做乜？
係唔係仲掛住攞光環?

好陰濕

唔好乜柒都擺上黎得唔得
好多時好心做壞事
你拎去自己買裝用又好 捐左去又好 唔好乜撚都擺上網
一陣招人口實真係無撚謂

真係好撚陰濕
做下好人都要咁

同感… 各位手足要自己好好保重!!

痴撚線 香港人真係好癲

嗚嗚

推呀

痴撚線
如果香港只係得真香港人存在 真係烏托邦黎

錯手負皮

想喊
好感動

想偷我雞

Cls香港人

呢班人邊L到係暴徒😢😢😢

比cash小心D比對家借題發揮WO

想喊⋯

屌你 比得你就拎去買裝

你估擔心你餓親咩 擔心你流血咋
你又次次都唔生性
叫撚左不流血不被捕
你就次撚次都上前線守到最後

你地班後生仔真係好仆街 唔好成日要人擔心ok?
買好啲裝備啦屌 捐咩撚野捐

自用啦...真係用唔著就俾其他手足, 唔好捐, 佢地就係想幫你地先諗盡辦法點樣可以直接交去你地手...我發夢俾嘢人, 個個都拒絕我

我有d野唔明，我知咁做係好意

但其實點解要影上黎？一陣又有人拎d相出去借題發揮
唉

香港人係傻得好可愛

有錢你就收
當零用錢

搭車都要錢啦

加油豬豬

到今日仲有人買餐卷同派餐卷?

好好呀

好陰濕羅你地班人

大家努力

屌 睇到想喊

之前同幾個fd企喺路口，又係冇啦啦有人塞幾張八達通俾我地

果日啲大人
之前多人屌無人落埸
佢地夠膽死去到推馬堆示威者到硬塞啲老麥包比佢地
仲全程真係落埸班衰妹 話都話唔聽
想大大力錫春袋

fit死你班死仔

俾你買野食買裝你竟然拎去捐
要捐都係我地捐去基金
你班死仔同我拎去買野食買裝保護自己

認真...其實捐錢等我地班成年人捐就可以了。

追曬啲replies了，我回應一下啦

點解唔攞去買物資？
- 呢樣嗰下真係冇諗過下次會攞去買

點解唔俾其他義士？
- 我地唔收，其他人都唔會

大家咁辛苦先塞到比你地
你就同我收好佢
長期戰黎架 唔好唔好意思

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

痴撚線 唔好咁

怕口實就唔會出黎前線
比得你就用，搭車食野
錢多就比身邊買裝備都無錢食野既朋友